你一世都達唔到你老竇嘅成就

你老竇起碼都係非處男，仲要仔都生埋
而你永遠都只係一隻A09

打飛機我老豆成就唔夠我黎

張圖咁過癮

有我呢個仔

搞基都唔夠我黎！！